大眼仔ozil出場代表d咩？

代表要用格仔囉
睇到起格喇垃圾

中共想幫阿狗排陣

習帝>雲爺爺